覺唔覺得j law好勁。。。。。。。。。。。。。。。。。。

又靚仔又有演技炒股票又勁 差在頭髮少咗啲。。。

似你囉

珍妮佛羅培茲？

宜家大把牛市股神

Did you come all the way over here just because I attacked your village?

j羊

佢個VCP理論係證明佢真係有料既，

而家周街既KOL又好，散戶又好，

都係學佢用。

Jennifer Lawrence

你剛攻擊我的村莊？

佢都係抄MM姐

Vcp 都係mm姐

條友早兩日先淆底止賺完

佢個vcp🤪笑能左

MM都要抄Jlaw

COOL COOL COOL

我睇唔到vcp同收窄三角形有乜分別

邊到有得睇佢真人？

佢都係想多人知有呢招咁樣先效果

勁到mm都要抄佢

JL招vsop好勁

佢架咩？

笑撚到仆街,佢個VCP
佢只係拎人個技術再分拆上市
睇返原版啦好嗎

你真係on9唔係扮
我用西班牙文介紹一次VCP係咪都會變咗我發明

請尊重原創 VCP既出處唔係來自J Law

打手黎

佢有講所有野都係跟MM學

J law咩樣？

JPow 勁D

勁到要係連登搵打手

佢都係將成本書拍成片姐

佢其實都係抄人地…

真係以爲講 jennifer lawrence

點知真係講 jennifer lawrence

最後原來講 jude law

甩頭髮無罪

mm姐係邊個

mark哥

mm 都係坐時光機跟 j law 學野

死騙子一個

What?

Jude Law?

笑到仆街

食得多變側田

靚仔?

將本書拍做片 再看圖講故事都話勁
佢上年ytd 得40%咋

佢講？
total 股票倉計？

佢facebook講
其實都幾廢
普通人上年都會有40% return

mpf差唔多

似渾水

諗起閃卡

咩開心群

感謝大大無私分享

韋拿踢法似我

幾時有whatsapp group 你認錯人

你以為係你d細倉位咩

上年好多大基金都70%+....

睇%
同倉位大細有咩關係？？

唔好同其他指數比較

你渣住幾萬蚊去炒野既方式
會同渣住幾千萬一樣？

收皮啦豬玀

咁j law講佢有自己既一套方法
無論佢倉位幾大
佢都stick to套方法既話
佢既回報都係一樣架啦
cathie wood個倉咁大
回報都翻倍
佢又係當幾萬蚊咁炒？？？
有趣

幾萬蚊可以allin option 博取幾十倍收益 輸曬都唔緊要
但係你幾千萬比你博到又點 輸曬會死人wor

如果j law係咁教
你講既野咪成立囉